{"data":[{"qaList":[{"id":"162818727157567489","qaClassifyCode":1,"question":"实名认证时提示身份信息不存在","answer":"您可以在人脸识别提示身份信息不存在时，点击人工审核，上传手持身份证正反面照片，审核通过后，即可完成实名认证。","isShow":1,"sort":1,"description":null,"createTime":"2021-02-27 16:09:39","updateTime":"2021-02-27 16:09:39","nodeID":0},{"id":"162818727161761792","qaClassifyCode":1,"question":"如何更换绑定手机号","answer":"您可以点击我的-设置-账号与安全-修改手机号，来更换绑定手机号。","isShow":1,"sort":2,"description":null,"createTime":"2021-02-27 16:09:39","updateTime":"2021-02-27 16:09:39","nodeID":0},{"id":"162818727165956096","qaClassifyCode":1,"question":"如何修改密码","answer":"您可以点击我的-设置-账号与安全-修改密码，来修改或找回您的密码。","isShow":1,"sort":3,"description":null,"createTime":"2021-02-27 16:09:39","updateTime":"2021-02-27 16:09:39","nodeID":0},{"id":"162818727170150400","qaClassifyCode":1,"question":"如何修改个人信息","answer":"您可以点击我的-点击查看个人信息，来修改个人信息。","isShow":1,"sort":4,"description":null,"createTime":"2021-02-27 16:09:39","updateTime":"2021-02-27 16:09:39","nodeID":0}],"code":1,"text":"账号/登录","isShow":1,"sort":1,"description":null,"id":162817625368432641,"createTime":"2021-02-27 16:09:39","updateTime":"2021-02-27 16:09:39","nodeID":0},{"qaList":[{"id":"162818727174344704","qaClassifyCode":2,"question":"举报非法可疑信息对我有什么帮助","answer":"您的有效举报，可让上亿用户受益，同时他人的举报也可让您避免上当受骗。","isShow":1,"sort":1,"description":null,"createTime":"2021-02-27 16:09:39","updateTime":"2021-02-27 16:09:39","nodeID":0},{"id":"162818727178539008","qaClassifyCode":2,"question":"如何删除已发布的信息","answer":"暂不支持删除已举报的信息，国家反诈中心将严格保护举报人的权益，不泄露举报人的任何个人信息。举报人应当实事求是，保证所举报内容与事实一致。","isShow":1,"sort":2,"description":null,"createTime":"2021-02-27 16:09:39","updateTime":"2021-02-27 16:09:39","nodeID":0},{"id":"162818727186927616","qaClassifyCode":2,"question":"是否可修改举报信息","answer":"暂不支持修改举报内容，请您提交时，确保所填信息正确。如填写错误，请重新提交举报内容。","isShow":1,"sort":4,"description":null,"createTime":"2021-02-27 16:09:39","updateTime":"2021-02-27 16:09:39","nodeID":0}],"code":2,"text":"我要举报","isShow":1,"sort":2,"description":null,"id":162817814489600001,"createTime":"2021-02-27 16:09:39","updateTime":"2021-02-27 16:09:39","nodeID":0},{"qaList":[{"id":"162818727191121920","qaClassifyCode":3,"question":"身份证X无法输入","answer":"身份证X输入是支持的，请切换为英文输入法输入X，大小写均支持。","isShow":1,"sort":1,"description":null,"createTime":"2021-02-27 16:09:39","updateTime":"2021-02-27 16:09:39","nodeID":0},{"id":"173374256003026945","qaClassifyCode":3,"question":"人工审核通过后未立即生效","answer":"警员审批人工审核同意后，用户（提交方）需退出重新登录APP，人工审核即可生效。（我的-设置-退出登录）","isShow":1,"sort":2,"description":null,"createTime":"2021-03-23 18:36:31","updateTime":"2021-03-23 18:36:31","nodeID":0},{"id":"162818727195316224","qaClassifyCode":3,"question":"上传文件一直显示失败","answer":"建议您更换WIFI网络、使用4G网络试试。如不行请退出进程重新进入APP。如还是不能上传，请在意见反馈中及时与我们联系。","isShow":1,"sort":3,"description":null,"createTime":"2021-02-27 16:09:39","updateTime":"2021-02-27 16:09:39","nodeID":0},{"id":"162818727199510528","qaClassifyCode":3,"question":" 录音录到一半自己就停了","answer":"建议您录制时确保手机内存充足，如还是无法正常录制，请在意见反馈中及时与我们联系。","isShow":1,"sort":4,"description":null,"createTime":"2021-02-27 16:09:39","updateTime":"2021-02-27 16:09:39","nodeID":0}],"code":3,"text":"功能使用","isShow":1,"sort":3,"description":null,"id":162817834714533889,"createTime":"2021-02-27 16:09:39","updateTime":"2021-02-27 16:09:39","nodeID":0}],"code":0,"msg":"成功"}